今次反送中，習甲由輸，林鄭輸，香港人輸，建制派輸，得黑警單方面贏

又咁多OT錢
又可以打人
又有權力
根本冇人可以收佢地皮
信佢地遲早俾港共出賣，乜柒condom論，信呢啲不如信宗教佢地遲早有報應

俾大家睇多次佢啲英姿

今日仲癲到入侵英國領土

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

真

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

贏乜鳩，見都唔夠見人社交完全被孤立你話佢地夠膽個個開曬樣咁打人就真係贏啦

係反民主派/親共派，唔係建制

佢地根本唔會咁笨讓你半臂
可以幪面揸槍點會放返低

完全同意， 垃圾香港人快啲一齊死 一係謀殺黑警咪撚係到日日自high， 面對現實 6月到依家一樣都冇贏過， 撚值得擁有自由咩 香港人笑死人

個重點係佢地根本見唔到人，如果唔係唔洗個個開微博del fb ig,做嘢蒙面

呢半年班黑警個個月10皮嘢
多過好多專業人士

佢哋憑乜嘢

可能係民主派別贏

我都諗唔到有咩計
冇權又冇武力
真係玩條撚

係冇嬴
最多拉多D人同自己一齊輸
就搞左個大贏家魔警出黎

其實當反送中完左
佢地又會死返去啲抄牌落簿既日子
而家中共車馬同你講 你唔搞政治唔反政府
就會相安無事
休班警偷野強姦一樣拉
俾你覺得係「有法治」